「港鐵」2019年港鐵技工/技術員 學徒計劃 又開始報名啦2

7月6號網上Apply

上一個post

「港鐵」2019年港鐵技工/技術員 學徒計劃 又開始報名啦

7月交仲有得in

佢次輪申請去到7月31號

記得唔好抱太大期望 搵定後路

後路就係去JEC做冷氣學徒
聽日驗身

咁祝你成功先 等你過境見面

承你貴言

聽日in喇好緊張🤢🤢🤢

去in既話著咩去好

佢話business casual

問啲問題難唔難？

都係問插頭拆開有啲咩、比個電路圖你叫你講解下、港鐵幾多個站幾多條線全長幾多公里、比張圖你問下有咩安全問題。

巴打in 咩位?

技術員學徒

加油

有冇人知in完幾耐左右會有通知
好心急，好擔心

In完如果唔請會唔會再通知

11/7 apply到而家都未有電話 係咪

巴打，收到電話未?

未，我諗應該無架喇

最後一輪應該都in咗

今日1點幾，2993 打過黎，無聽到 唔知乜事

正常星期日唔辦公架喎

今日係星期六，而且無呃你，只是我真係無聽，打番過去時已是留言信箱

頂係喎

你係之前in咗定點

in 咗, 但一直無回音

呢行前途如何?

你幾時in架

Online in左兩次都無回音 係咪已經正式收皮？

我諗我都正式收皮 in咗三個禮拜都冇回音

我連in都無得in 淨係上網交左表就無回音

second in 完 距話之後會有驗身 但係到依家都未叫我驗 是咪收皮

今個星期in 車站維修，想問人工同工作環境好唔好？

邊個部門既s21咁大壓力? 我見我對上兩個s21 日日係度r春袋玩手機痴呀sir

邊到唔講啦
最主要係上面既呀sir諗好多野話方做管理要你做
同埋計埋d婆那數 1個鐘半個鐘都要計
架餐唔齊要買又係度留難你
勁難做

所以想辭職再入返黎

你師兄出身？
同埋你k記定m記
由k轉m真係好辛苦

M記閪撚到爆
K記做野爽好多冇咁官僚

師兄 想問下 DEGREE FG係米唔會請
利申: TheI測量Degree

想問技術員起薪點係幾多

6年機械工程經驗同埋機械工程HD

19000up

想問下有無人網上申請見習技術員左又有得in
我5月中網上申請左
想問下係咪仲會比in

我都系5月中online apply左等到而家都未有消息⋯

共勉之
有消息share下

到而家都無消息，有無唸過佢個招聘係咪個show?

個招聘2月至5月開放。。
其他唔清楚
師兄諗住點
搵緊第份工？

搵喇 丟佢黨鐵速度

師兄讀咩科 諗住搵咩工

In果時講到會請咁 呢家咩消息都冇 做緊份試用全職等ensd /mtr offers call

ching，in邊個職位？幾時？

In 見習技術人員 hd grad 5月尾in

做緊垃圾工程工頂住先

多謝你既消息啊巴打

Ching 係幾時apply? 我唸自己係無機會⋯

三月頭一開波報左 in果時skype個試官遲左成個鐘 搞到我打去佢hr 到問 仲叫我好快 等下 熱到死

今年有無巴打in左未？

重有人係到 我今日收call 驗身 係唔係派左定心丸？

lm

師兄今年都有考？

In 完 冇反應
又唔知搵咩工好

師兄幾時in架？ 咩職位？

各位師兄知唔知in完大約幾耐會有消息?
同埋如果佢唔請會唔會都通知返聲?
等到好頹

我果時in完話等一個月通知 點知幾日後就call我體驗

想知師兄你in咩位同幾時in
我上個月中in技術員學徒
佢陣in完佢話有消息會盡快通知
家下仲係毫無回音

*個陣in完

Ching讀咩科？

工程HD

我係in g41 軌道技工 有少少工作經驗 可能唔同你地in嘅職位